人民日報--香港只是中央養的狗，沒有資格拒絕內地要求

自由行比你地賺左咁多年錢以為唔洗還？

老巾今次多左喇

習種是狗娘養的

澳門都拒